一日一韓仙氣高妹 點揀？

兩個都唔揀

好想咬佢嘴唇

哈哈傻仔

Jiwon矮架喎

牙May

牙美贏晒

點分 分唔出兩個

一個好明顯係日本妹

睇落幾高

牙周靚啲

我女友不嬲係kpop最靚

人造人索加

好想咬佢陰唇

我老婆牙秀先係kpop最靚

大唔大波？

幾funny

無

分別咩名

有幾高先

女仔黎講少少高

圖就廢事貼

路過擺低條link